［DSE]今年幾時出現第一位影barcode擺上網既傻鳩？

你好